Ossip Radiwan om  tellino 1 Mai Kuupaewast 1866 Rappina moisa sullases. temma teeb igga paew töd lun weske paele ehk mujal kos moisa herr käss:
temma saab 40 rubla aasta palk , ja paele selle 12 wak rukkid 4 wak keswi, 2 1/4 wak sormed 3 leisik sola. Soppere kullan korter ja puid , 1/4 wakka alla aja maad.
Parahha ja tohtre palk massab moisa herr
nenda om tellitud 28 kunlakuu aewal 1866
                  Ossip Radiwan  XXX
